吊那星 d OL返到office除雨靴臭能到

D老泥同d汗溝埋

無圖你話你隻腳有彩虹都得啦

唔識貨

[img]圖片網址[/img]

加濕絲真係唔知點搞

除左佢 收工著返